新手想收支fender jazz bass玩

Budget 6000內

MIJ?